geixobfho hwgviw hsixocipwhwydvbd

Yshha hdibehq sjixownegwj

死大陸支那仔
搞你嘅入台證啦

入台證問題

gegg uvsgqckduzv kdywgfuvvfwydi

Hello l????l? e??????????

that's why you should also obfuscate or remove all spaces

fynden hudwwss chi chi